要快d係中國手上分家 如果唔係你光復既只係中國 唔係香港

要快d係中國手上分家 如果唔係你光復既只係中國 唔係香港